727光復元朗方略

拆祠堂呢啲係最低消費
佢地今次行動無非都係想要錢
咁我哋除咗搞佢祠堂外
當然要搞埋佢陀地嘅鋪頭
做咗少少research
發現良田村係新義安地頭
而同樂街有大量雞竇
相信有部份都係佢地收陀地
另外發現元朗八鄉元崗村泓利置業都疑似係同佢地有關

唔熟元朗 但想出一分力
希望元朗嘅朋友可以提供更多資訊
玩殘呢班鄉黑
黑警唔做嘢就我哋自己做
光復香港 時代革命

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推佢老母臭閪

依個時代仲收陀地

1. 搵班大粒嘅出嚟
2. 掃佢哋嘅場
3. 起佢哋墳頭

補返source:

良田村係屯門黎, 我建議個日直接拆村

不如722啦 好撚嬲

唔知架 搞錯檔口咪當幫手掃黃

推佢老母

仲727?聽日啦dllm

要斷佢地黑社會既經濟來源

人越多越好 去到都係誰大誰惡誰正確姐

推到佢仆街

推你老母呀牛屎佬

首先我定要解決左哩幾個問題先
一。手足可能會響外面就比黑警拉左
二。始終係佢地地頭一定有武器，手足們點樣運啲武器入黎呢?始終無可能赤手空拳
如果解決唔到第一點
基本上行動未開始就可以宣告收皮

聽日會唔會太趕
好多其他區既人都唔係好知咩事

其實係真係有心理準備打晒黑白兩道
都擺明車馬係鄉黑勾結

強烈要求下次去哂元朗

咪去咩港島西 將軍澳

推你老母牛屎佬

仲727？

唔去元朗咪姐係認低威?
而家玩鬥吹雞啫
咪同佢玩下

唔夠人你講到天花亂墜都冇用 無計

新城市有事我哋第二日即刻圍，元朗呢單野唔好等一個禮拜啦，聽日就一齊去馬好無？

有人吹雞夠人實去㗎

師兄你望下地圖先
良田村係屯門

錯晒啦 睇黎你唔係好明我想講咩
鄉黑勾結都唔係近排既事
我係講點打唔係有無心理準備
你有心理準備同你有無準備係兩回事
依家係話我地根本無準備
臨時就話聽日記去光復元朗
你估小朋友玩泥沙咩 家陣班人出刀都有可能
講緊人命阿 我唔想見到有任何手足犧牲
牛屎佬賤命 但我地手足既生命好寶貴嫁 ok?

所以咪話727先去 人又唔夠又未有準備

TATP ANFO GTN 連狗肉都可以燒！
不過香港食狗犯法
玩火都犯法
大家千祈唔好以身試法
之後chem quiz會考！
Mark翻低notes

你有開山刀嗎？

我見有幾條傻佬話聽日我就火左

up

你有開山刀嗎？敢用嗎？

佢出刀你用咩擋先
唔好諗住佢唔敢出

你是鄉黑嗎?大我呀

硬碰硬要小心
人地地頭

仲等727?!

最重要係屌佢地警黑合作
係抗議都去差館, 民眾鬥民眾無so

危險情度唔一樣 煩過黑警

I am not. but if u really wanna go. get ready yourself. and take care.

光復香港 時代革命